\chapter{Recogida de datos del esqueleto}
\label{chap:anexo1}

\drop{E}{ste} anexo muestra los datos recogidos en~\ref{grabacion_ejercicios}, en los que se observan las coordenadas de 
la articulación que se mueve en el ejercicio, y que posteriormente se representaran en el anexo ~\ref{chap:anexo2}
%\blindtext

 \begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=1.0\textwidth]{/datos1d.PNG}
\caption{Datos separación o abducción de hombro derecho}
\label{fig:datos1d}
\end{center}
\end{figure}


  \begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=1.0\textwidth]{/datos1i.PNG}
\caption{Datos separación o abducción de hombro izquierdo }
\label{fig:datos1i}
\end{center}
\end{figure}


  \begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=1.0\textwidth]{/datos2d.PNG}
\caption{Datos flexión de hombro derecho}
\label{fig:datos2d}
\end{center}
\end{figure}


  \begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=1.0\textwidth]{/datos2i.PNG}
\caption{Datos flexión de hombro izquierdo}
\label{fig:datos2i}
\end{center}
\end{figure}


  \begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=1.0\textwidth]{/datos3d.PNG}
\caption{Datos extensión de hombro derecho}
\label{fig:datos3d}
\end{center}
\end{figure}


  \begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=1.0\textwidth]{/datos3i.PNG}
\caption{Datos extensión de hombro izquierdo}
\label{fig:datos1d}
\end{center}
\end{figure}


  \begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=1.0\textwidth]{/datos4d.PNG}
\caption{Datos flexión de codo derecho}
\label{fig:datos4d}
\end{center}
\end{figure}


  \begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=1.0\textwidth]{/datos4i.PNG}
\caption{Datos flexión de codo izquierdo}
\label{fig:datos4i}
\end{center}
\end{figure}


  \begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=1.0\textwidth]{/datos5d.PNG}
\caption{Datos separación o abducción de cadera derecha}
\label{fig:datos5d}
\end{center}
\end{figure}


  \begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=1.0\textwidth]{/datos5i.PNG}
\caption{Datos separación o abducción de cadera izquierda}
\label{fig:datos5i}
\end{center}
\end{figure}


  \begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=1.0\textwidth]{/datos6d.PNG}
\caption{Datos doble flexión de pierna derecha}
\label{fig:datos6d}
\end{center}
\end{figure}


  \begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=1.0\textwidth]{/datos6i.PNG}
\caption{Datos doble flexión de pierna izquierda}
\label{fig:datos6i}
\end{center}
\end{figure}
